CMN

我唔知點解會連fd都無得做，明明一月十三到過年前都算傾得好地地，你仲話我生日(二月頭)會問我幾條問題，不過最後你無問過，依個唔緊要ar, 比你blue tick 都唔緊要。
雖然我真係好憎d 人講大話同bluetick lo

我係唔明講多謝同對唔住有咩問題，唔係話禮多人不怪咩，我唔明arrr
仲有當你係樹Lon 係我既疏忽，令你負擔大左
真．sorry

我明白架，唔中意一個人，咁嗰個人無論做乜你都會唔中意，但我依家唔係想追你ar, 我淨係想同你做朋友，你嬲完未arr??

我明白係依個時候講乜都冇用，你唔中意就一定會搵到你唔中意既地方，但係比人仇視既感覺無人會中意lo, 好無？

希望可以同你做到fd 子laaaa

可以點做arr?

arrrrrrr